"heb je nog niet gezegd wat je goede actie was.
Of zeg je bent meer dan één?"
vroeg zijn vriend als hij gemorst in zijn bord een beetje crimson piramide van zaadje aardbeien en via een geperforeerd, schelpvormige lepel, sneeuwde witte suiker.
"Ik kan je vertellen, Harry.
Het is niet een verhaal wat ik kon vertellen aan iemand anders.
